拜登一確認總統就有黑警吞槍自殺，拜登做到野

拜登手足好波

石籬狗